知唔知朱凱迪個deadline衰乜？

人地過左個deadline你都完全無行動
我係林鄭就彩你都傻啦

一早叫左你班泛民定好規舉
過左deadline唔回應會做咩行動報復架啦
依家抵死啦！！！

琴晚講到依家
又係廢白白浪廢市民精力
淨係一味想拎光環

政棍！！！

泛民出年會喊平反六四丶平反六一二丶悼念六一五烈士

行禮如儀爭取都d乜？係冇呀

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩